{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702515",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "순우"
    },
    "text": "純牛 (순우)\\n\n慶尚北道慶州市東川洞771-1\\n\n韓食-生肉/ロース , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 50席/部屋:部屋なし団体席可能 , 慶州牛肉専門店「スンウ」は食肉店と一緒に位置する2階にある牛肉専門店です。 インテリアはすっきりとした高級感があり、新鮮な牛肉が味わえる雰囲気を醸し出しています。 食肉店で購入した牛肉をすぐに焼いて食べられる食堂であるだけに、牛肉の鮮度が最高です。 牛肉だけでは足りなければ、サイドメニューでそうめんを一緒に味わうことをおすすめします。 慶州でおいしく新鮮な牛肉を楽しみたいなら、'スンウ'にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "店名は何ですか？",
            "answer": "純牛（순우）です。"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道慶州市東川洞771-1にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "店内の席数や部屋の有無を教えてください。",
            "answer": "店内には50席あり、部屋はありませんが団体席が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓食の生肉やロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気を教えてください。",
            "answer": "高級感があり、新鮮な牛肉が味わえる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "牛肉の鮮度はどうですか？",
            "answer": "食肉店で購入した牛肉をすぐに焼いて食べられるため、最高の鮮度です。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "牛肉だけでは足りなければ、サイドメニューとしてそうめんを一緒に味わうことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "慶州でおいしい新鮮な牛肉を楽しむなら、どこに行けばいいですか？",
            "answer": "慶州牛肉専門店「スンウ（純牛）」にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 284
    }
}